理大再度嘗試離開校園 水砲車開炮

手足跑啊

煙霧彌漫

push

嘗試突圍又唔成功，困喺入邊又得個等字

佢哋真係好兩難

好似失敗咗

根本冇希望突圍

又入返去

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

幫手推，希望救到理工入面嘅人

有線拉咗一個
用槍指住

認人

推

軍師諗計喇

投降出黎啦

仲有一個男仔好早就俾POPO㩒低CAP唔切

你on9?

出黎投降啦
唔好受傷

包圍

有增援

講真周圍都一定有狗 分別多與少 防線一條定兩條定全區啫 如果人多 一條防線避唔到 即係搶灘 如果人少 我就滲 點解要正面衝 反正唔得

痴線

平均兩三秒一粒TG

屌，啲tg一秒一個

搵個 avenger 挾住隻狗，迫開路！

立場：同中大二號橋冇分別

仲有橡膠、胡椒球、布袋
子彈橫飛

近距離開槍

真係好難走

On9
係咁開槍

拉咗手足

等係入面根本唔會攻
突圍都等夜晚先突啦屌

冇了

ICABLE同戰場一樣

唉....

天佑理大

又拉好多人

冇時間喇，連補給都唔夠呀

根本唔應該中午突圍屌你老母
邊條友諗咁既計出黎

到而家都唔救人？唔似最勇武果d

立場粗略計都有5個

入面物資短缺未必頂到咁耐

就咁拖住個女仔走...

有個女仔被拖行 屌

認人啊

點解唔等放工時間先

你呢d人真係好煩

佢地係最清楚自身情況既人

我地局外人唔打氣就收皮啦

咪撚衝住
等收工啦

咪撚on9啦你

你係咪冇跟好？其實入邊冇乜補給

don't go out
they'll fucking kill/rape you

哇屌班狗賤撚到

跟開

投降啦..唔好再受傷

點解要出黎

都話唔好戴gear

agger

褲都甩埋...

都唔知有幾多人傷咗
咁樣開槍法就算唔開實彈都好難頂得順啦

偷走

and rape

聽到顏朗軒

好多仲戴住豬咀 認唔到人啊

方雪雯？果個女仔
聽唔清

千其唔好過隔離高鐵站捉中國人做人質啊，佢地無辜架。

y core 走啦紅磡多路呀！

你有冇食過催淚彈

頭先CABLE影到啲POPO好似射獵物咁
射唔到就行近射

唔戴gear，人哋一射tg就玩完

班港豬返晒上寫字樓拿?

係要衝出去就一去唔回頭啦 又哩尼入POLY無用架...

頭先唔戴GEAR嘅應該即場昏迷

其實夜晚都有速龍

#理大
1401 至少二十人被捕 多人被毆打至頭破血流 部分人失去意識 暈倒在地

收皮啦屌你老母 睇直播得4格就做軍師

尖嘴佐敦一樣打到仆街呀陷家產

班港豬又返晒上寫字樓拿?

唔好再出去會送頭呀

今生無法原諒警察

屌你老母

#理大
1405 莊定賢喺裝甲車後

日光日白點突圍呀！

你知唔知佢哋入面都唔夠物資又冇乜fa
唔好鬧佢哋得唔得

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

係POLY入面唔好出黎呀!!!!!!!!!

明顯向理大入面嘅人施以強大心理壓力，一方面要你被困感到恐慌，另一方面
你唔棄械投降，出面就有更多嘅人因為你而被打被捕

你想嘗試披甲逃亡/上陣，就打番你入去/當場打殘你

味食過彈？

完結

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

DAVID JORDAN一出現就冇好嘢

唔應該出嚟

#理大
1405 有多名義務急救員於暢運道被拘捕

又話自己屋企 係入面守株待兔下先啦

咁樣出去會坐10年 留係入面仲有一絲希望

屌 有手足又俾人拖住喺地下 成條褲除左落嚟

搏都無可厚非

蒙面法違憲喎
做物事唔戴得gear?

當我渣車塞路都比十幾隻狗失控咁屌我既時候，好難想像被拉既手捉會點比人打

你點解會覺得投降就唔使受傷

有冇人走得甩

唔夠人衝出去根本係送頭

屌你

突圍就益popo , 要引popo 入城

佢意思係清裝

淨係攻一個點啦

1400 Y7055178
顏朗謙

走唔到 俾POPO包咗

無必救之軍者，則無必守之城。
要諗辦法

大量狗集左係A core, 其他人即刻其他位突圍

Pish

推！！！！

仲要向水炮車嗰面走幾多次？？

唔好衝嗰面呀講左幾多次

成班一齊衝東北往黃埔紅磡方向啦

無用 落晒order唔入

用汽油彈開路

道道都有防線

一定要搵最薄個位衝架啦

搏比狗拉呀屌你 一早block左你
依家情況真係留係入面會比較好

起碼叫試過

應該係已經冇哂辦法

頭先TST同POLY同時攻
TST都有兩個手足俾POPO拉

入面冇晒魔法
佢地一攻入去都係死
而家見都走到部份人
睇住真係好心痛

上咗gear 點打得甩暴動阿

Push

有個男既褲都比班popo除埋，有無人cap到樣

直播見到一個人比人捉完之後拖行再將個頭撞落石薄度，仲褲都除埋

夠物資無人傷 我諗佢地唔駛咁！
問題增援又無 佢哋可以頂到幾時！

唔好再送頭

見到

我就係講呢個，不過好似影唔到樣

黑警

放工時間可能有機會呢!

1409 有4-5便衣 高身材 灰色短袖衫 有豬嘴有頭盔 1個拎相機影相 入咗poly

認真要考慮投降定全衝搏走甩

頭撞落石壆

咁樣出去會坐10年 留係入面仲有一絲希望
唔好再出黎送頭呀
太少人根本衝唔到出去 留係POLY係唯一一線生機
宜家POPO包晒成個POLY 唔會出到去
留係POLY搵多D食物 水
等今晚大軍殺到先諗辨法

我睇到好似係，蘋果live

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

同意, 真係唔好再衝去送頭...
寧願係入面等

然後影到有個人個頭流晒血，但好似唔係同一個人

屌你老母 仲講返工時間 你係咪on99

睇到個個成堆狗招呼 似比人點左相.....

根本就唔會突圍成功，戴gear只係增加刑責風險

琴晚陳雲:清晨前好宣佈撤退突圍 ，兒登:癡線佬
兒登販民人渣除咗害人仲係害人，由鼓吹返陣地到而家鼓吹死守都係，鍾意睇圍城自己去打機睇電影啦仆街

應真，走都入黑先走

上到馬路 但馬路對面係軍營無路 都係要向北出

我都見到 一野拋埋去石壆到

投降輸一半

而家poly成粒誘捕餌咁
琴晚到而家 出面比人拉既隨時同poly入面既人數一樣
一野滅團

到TST

冇睇到Live 班狗殺咗入去 ？

明明琴晚用大聲公屌差佬好爽
今日咁樣既

佢先拉出面d援軍，再一次過拉哂poly入面果d
真正end game

唔好灰啊 入嚟推post 頂多兩個鐘 小隊夠人就可以救人

[行動post] 黑警到此為止 香港反擊戰 狗屋大行動

要有人出到只有冒住槍林彈雨一直跑 慢慢行出去只係等狗尼

啱先poly突擊 尖沙咀手足夾擊 直播有警察話好撚驚三面夾 可能有機會突破

攰了....

記者、律師、議員 、宗教領袖

真…

講左換裝 屌你老味

反而好奇戰略上 呢兩日poly同中大個晚點解咁大分別
中大個晚 到到都打到7彩
但呢兩日就瘋傳 集中一點

佢哋想監生餓死班學生一係佢哋投降

聽日洗唔洗返工？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

而家架車去到邊

手足唔好走住，走唔到的
我地佐敦打緊過去救你地